好鬼驚 坐唔定個人

我預我冇20分，有個hkcc雙語傳意offer 要33222，仲有個vtc 酒店11分 offer。

想問下如果想上翻大學，係咪應該揀hkcc

同埋自己本身都鍾意影相，所以都想入cccu 數碼媒體設計，但係唔係好明個收生準則，有冇人解答下我

cc asso仔真係唔好諗
除非勤力同真係對呢科有興趣 如果唔係就收皮

ASSO 呢D有興趣就報左先 到時先有OFFER先慢慢諗

興趣行先，如果唔係會讀得好辛苦

評估下能力同埋興趣
心如果都ok 就去馬比心機讀

話你知 除非真係對語文好有興趣 或者將來真係行返果條路既 否則唔好揀雙語傳意 聽乞食
升得返ugc都係咁話

利申：過來人 後悔左好多年

咁你而家點樣 做緊乜

咁cccu呢

而家有offer ge asso得一個

咁即係多媒？